根本唔肯運動健身就係督中亞洲男人尤其係香港男人嘅死穴，韓仔夠係亞洲人啦，又唔見佢哋唔受女人歡迎！？

事業/學業為重註定咗要有錢先溝到女，外國男人個個大大隻隻正常女人都識揀

韓仔大隻咩

韓國有bodybuilder香港一樣有
韓國有女人型香港都係

返工返十幾粒鐘

港男世界第尾

絕對係

有，但太少

日日翻工十幾粒鐘又大壓力
放工無得抖 仲要去做尖 如果唔係就比樓主笑
成個機械人咁

咩統計數據？你點解覺得韓國就多？

個個都做gym架佢哋

你唔係覺得香港人返工辛苦過韓國人掛 lol

韓國一條街廿間gym
香港點追
租又貴，工時又長

韓國佬要服兵役 香港人唔使 完

中環d 鬼佬好多都返工返到仆街壓力仲大咪又係成日做gym 做到咁大隻

Roof Koreans

bodybuild 成日打針食藥健康條撚咩

Weekend 呢 做左幾多次運動

韓劇出現既男人=\= 全部韓國男人都係咁

工時長黎講，香港都要排南韓後面

人地韓仔打女人時 班香港垃圾男人仲買緊電子雞相

各有各辛苦
但我講既係合符香港既情況
唔好拉埋其他國家講
佢地鐵人佢既事

7點起身返工
6點無得準時收工起碼7點先走得
返到屋企9點再同兩個女溫書做功課到12點
沖涼食完飯都1點
上床瞓覺6粒鐘又起身返工
星期六日可以瞓到8點，因為細路平時係呢個時間起身，起身整早餐做家務執屋拖地
11點帶細路去放電，仲要個個星期諗唔同地方去玩，返到屋企都夜晚8點，又準備食飯沖涼
10點又要瞓

個個星期都係咁，你教下我點擠時間出黎做運動？

- Lunch 跑30-45分鐘, 然後食快飯
- 放工跑番屋企 (帶背囊咩返工衫返屋企)
- 送個女去補習？其實夜訓對記憶力唔好，你要d女溫到咁夜係反而唔好。全家一齊早訓(咁你自己都有得休息下)

唔係各有各架，
香港拍馬唔到，韓國果種cls 壓力係造成到佢地咁多人自殺，香港滲透左啲西方文化，算好啲（暫時重係）
南韓啲過時前輩後輩文化真係屎黎

其實同影視產業有關
當年第一個荷里活男偶像
係一個叫早川雪洲嘅日本人
佢當年嘅吸金力係全荷里活最高
走美男子風格嘅早川深受歐美女性歡迎
任何片只要有佢
就大把女9衝去睇
注意當年未有同工同酬
女性收入唔多 但都捨得使錢買飛
二戰後 大多數亞洲國家都無民主自由
而亞洲男就由歐美女仔心中嘅靚仔男神
變成無人要嘅垃圾籮底橙

會唔會試下同小朋友出去做運動？ 踩下單車、打羽毛球...etc

香港人真係好鐘意ot

七分食三分練，我細細個都成日游水打羽毛球籃球，但係食就唔夠營養，最後結果就係排骨仔

踩下單車打下羽毛球我覺得肥都減唔到，更加唔好講大隻，不過可以當一個好嘅開始嘅

D 粉厚到嚇死人

如果鍾意做
就會變興趣
放工有力都會想做

冇gym呢個真

香港大多數長時間返正運動條X都冇力啦

香港大多數長時間返工
真係運動條X都冇力啦

唔完全係關健身事
係香港男人唔少都不顧個人形象

好多人睇醫生都冇時間
做X運動咩

用3個鐘同小朋友做功課溫書不如補習啦

鬼佬都做開高級職位
壓力大在哪

情況就好似D人以為冇人睇電視或聽歌係因為D人上網
其實好大原因係因為D人冇心情去接觸呢D娛樂
因為他聽歌要有時間有空間慢慢休息先可以享受到
日日返到屋企得1個鐘私人時間邊個聽歌睇戲都ON9

除咗做運動 先天樣唔好都要整容ga
韓仔大隻都會去整 ga

台灣人都大隻過香港好多

lunch時間無得休息走去跑步 食啖飯都無時間 仲要身水身汗到收工
咁都比你諗到都幾好野

教育方面已經好有問題
外國啲pe堂教學生做big3
香港到今時今日都仲講緊食物金字塔同bmi

由得佢地揾籍口啦
gym room已經好逼唔需要再揾多d人黎操野

真
香港gym太少
都令gym文化薄弱

少就唔算
係細
就算係台北揾是但揾一間都已經係十間247加埋既size

高層無壓力
啲思維好撚公屋

以一句說話諗人地啲思維
啲思維好撚公屋